Tinno Sowwi kaiwas et temma tüddrok Jawa tadda warrastanod, tüddrok Jawa tunnistas et temma se Haed mis ta Sowwi kaest warrastanod üks jaeggo Waltina Martha kaette ja teine jaeggo omma Sõssarel Kaddiel andonod; se warrastedo haed sai 10 Rubla ja 20 kp harwato ja peab Martha 5 Rubla 10 kop. ja Kaddie 5 Rubla 10 kp. masma. 
